你哋唔好再開新Facebook 扮建制派議員回應藍絲

你哋唔好再開新Facebook 扮建制派議員回應藍屍
班藍屍真係會信 仲會好親切咁Facebook inbox你

Up